{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/suwon-praha.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 프라하"
    },
    "text": "水原に位置するホテルプラハはエアコンが完備された客室を提供しています。 宿泊施設は華城から約4.2kmの距離に位置しています。 また、ガーデンファイブからは約30km、文井洞ロデオ通りからは31km、江南駅からは32kmの距離にあります。 構内には専用駐車場も設けられています。 ホテルプラハ周辺にはコエックスや奉恩寺のような名所が約35kmの距離に位置しています。 最寄りの空港は金浦国際空港で約44km離れています。 水原の中心部とは約2.8kmの距離にあり、チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルプラハはどこにありますか？",
            "answer": "ホテルプラハは水原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハの客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "ホテルプラハの客室にはエアコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハから華城までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルプラハから華城までの距離は約4.2kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハからガーデンファイブまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルプラハからガーデンファイブまでの距離は約30kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハから文井洞ロデオ通りまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルプラハから文井洞ロデオ通りまでの距離は31kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハから江南駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルプラハから江南駅までの距離は32kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハの構内には何がありますか？",
            "answer": "ホテルプラハの構内には専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハ周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルプラハ周辺にはコエックスや奉恩寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ホテルプラハから金浦国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルプラハから金浦国際空港までの距離は約44kmです。"
        },
        {
            "question": "水原の中心部までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルプラハは水原の中心部から約2.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 432
    }
}